葉劉淑儀：美國不會制裁香港的官員及議員 若果美國「夾硬來」 我可以變賣資產

美國國務卿蓬佩奧宣布，已向國會提交認證報告，不再承認香港擁有高度自治，意味香港可能失去美國給予的特殊待遇。新民黨主席葉劉淑儀認為，負面消息並非突如其來，相信市場早有預期及消化，對貿易的影響輕微。她又不相信美國會制裁香港的官員及議員，因為港區國安法並不是由特區官員作主導，不符合制裁門檻，但若果美國「夾硬來」，不外乎是凍結資產及拒發簽證，她表示資產可以變賣，不去美國亦不是大損失。

用崑崙銀行啦你

凍結咗嘅資產仲可以點「變賣」啊!? 「姐姐」嚇到痴撚咗啊???

凍結咗我驚你賣都賣唔到

凍結左點變賣

賣資產買人民幣支持國家

歡迎你個女回歸大灣區

你個女唔理啦？

淨係唔去美國

變賣左就唔可以制栽？

咁啲錢放喺邊？

姐姐真係on9

變人仔

淆底？

推個女出黎做雞囉

可能個女唔係佢

完全唔似樣

會窮

我喺美國第一件事褫奪佢個學位先啦

事實上佢個女應對係正常
唔似佢老母

得啦知你好驚啦

崑曬姐姐啲錢

孽瘤：

變陰司紙？

相信市場早有預期及消化，對貿易的影響輕微

那來的自信

姐姐唔驚

佢講緊既資產可能就係佢個女

依家係晴朗講緊
天真到

痴左線，自說自話

因為港區國安法並不是由特區官員作主導

大難臨頭各自飛

唔關港共事
想縮呀？

史丹福大學

我想再睇波叔個樣多D
果晚記招想喊想喊咁

話制裁前賣定先喎

冤有頭債有主啊

返大灣區就得 使撚去美國

賣底褲

佢咁講得出我覺得佢已經賣晒

驚到瀨屎，已經唔知自己講緊咩

資產可以變賣

呢個傻閪咪就係普遍藍屍心態, 唔會燒到自己

但你地班冚家鏟個個支持喎

凍結銀行 我可以ATM拎錢
識唔識嫁

人地仲有塊閪要賣呀

我唔太明點解葉劉成日都話唔關自己事，唔介意又唔緊張

但又成日出嚟評論

其實佢係咪驚得滯要安慰下自己心理

881 Live 真實對白

佢話凍結之前賣咪得
主持：姐係你覺得而家係時候喇？
葉：當然啦！

一攬炒就現形

佢仲有個閪呀

笑左 即係而家賣樓

提哂水

應該換哂現鈔放左係屋企陰公

特首又冇得做，資產又比人凍結埋

佢賣身?

凍結左點賣啊

做所羅門望到唔知有咩反應

入黎為左睇所羅門

凍結左仲賣到?

係咪忽上腦

快d同所羅門講啦!!!

//美國國務卿蓬佩奧宣布，已向國會提交認證報告，不再承認香港擁有高度自治，意味香港可能失去美國給予的特殊待遇。新民黨主席葉劉淑儀認為，負面消息並非突如其來，相信市場早有預期及消化，對貿易的影響輕微。她又不相信美國會制裁香港的官員及議員，因為港區國安法並不是由特區官員作主導，不符合制裁門檻，但若果美國「夾硬來」，不外乎是凍結資產及拒發簽證，她表示資產可以變賣，不去美國亦不是大損失。//

做走狗黎講佢都做到幾仆街 一出事就督返你轉頭，完全養唔熟

姐姐

屌你咁撚多資產可以變賣 仲話自己愛國

呢條八婆係香港漢奸
港共不知幾驚丫諗住穩下錢
依家要表忠做人質仔女都制裁
港共班撚樣以為有錢穩有著數

親，不用分那麼細

凍結咗仲賣到

咁有自信唔會咁佢若咩果啫

大淡友

來吧來吧！姐姐好耐都未試過畀人「夾硬來」

覺得佢經變賣曬

佢以為只凍結資產 係唔包括存款？

以為咁簡單？

佢意思係變賣哂喺中國既資產，棄暗投明

咁咪好，唔去美國，資產咁易放手，咁就安心留在大灣區

呢條keyboard fighter契弟日日陣係係度齋嗡

不撚都痴撚線㗎啦

What may happen if she transfers ownership of $$ or sells hard assets now (e.g. house in USA) or before it gets "official"?

就算賣左啲錢可以擺係邊，支那？

睇過佢啲訪問，發覺佢個腦不嬲都有問題

你老母就齋嗡
人哋幫咗唔知幾多

可以俾美國政府沒收

仲記得上次劉公子俾黑警係ifc逗完之後
上網話依個傻婆仲發緊夢
幻想有得競逐下任特首

你比美國制裁去全世界都有麻煩

銀行戶口你都開唔撚到

姐姐咪撚燈啦

都"凍結"左賣咩？唔怪之一直唔比你選，原來真係唔識

仲乜變賣？
愛国應該撐到底

孽瘤訓醒未

佢想賣閪呀

咁撚耐先到主題嘅

賣冰？～

冇p嘅account值幾多錢你知唔知？
要po多幾多個po賺返幾多條毛先可以填返個氹？

有資產都唔上繳中央

姐姐呀姐姐

push

阿葉太，你個好朋友mon撚到你實
變賣？

抵佢輸比柒婆

換人民幣以表示對祖國的信心

佢個女好似係美國人呀可

好似好撚驚

Sd俾佢睇下

佢話凍結前變賣

識唔識咩叫凍結

最佳剪接同最佳紀錄片非你莫屬

成舊現金freeze咗你都得呀

如果百國制裁，到時去非洲北韓旅行啦

嘩, 姐姐提哂水, 大家好沽喇

月餅罐

唔知英國跟唔跟風啦

唔係唔賣得既 現金交收攞 攞架貨van去裝錢 咪話唔正

你啲資產係美國定中國都係等俾人凍結

⋯⋯其實佢知唔知咩叫凍結

當八達通用都嫌臭

美國：「不了，我唔要垃圾」

佢講呢啲廢話根本唔係比我地聽，係比大陸佬聽之嘛。
但好心佢啦，到而家都唔明白點奶都好，大陸一樣係唔會比佢上。

應該快啲整好呢段錄音畀美國聽

不會 又 夾硬來
精神分裂咩?

*嘟—*

第一批就制裁你啦傻婆

可能係，講到錢，應該唔會咁蠢

而家話唔係港共主導就想甩身？
收皮啦

驚牙？你班人渣唔好縮呀

佢自己親身上陣都得

佢個frd田少就醒啦
晨早扮中立
反正大陸唔會俾佢上
講到尾都係錢最重要
依家姐姐權冇，分分鐘錢都冇

愛國人士就係呢個樣，小粉紅咁支持國安法，到出事就變賣資產屌你老母你係走資入中國先出聲啦，肉唔肉酸

唔怪得知可以盡情奶共

傻撚左呀

如果佢live咁講，可能收到風制裁名單係行政會議成員+負責官員。

佢係咪驚到傻撚左

姐姐有補番句，"即係而家好變賣啦"

傻唔係扮，凍結左點賣？

其實而家賣晒所有野返支那佢真係唔洗驚

銀行都唔敢做你生意⋯點變賣呀

不了

人地一早收到風，晨早賣晒春

CLS

all in 人民幣

強國又贏

咁愛囯唔應該有資產係美國的。
應該講話我一蚊都冇係美國

死剩把口?

笑死

姐姐一上完881 跟手就衝去賣樓？

資產Frozen就可以Let It Go 㗎啦？

畀你賣埋先凍結....如向

頭先都到呆撚左
痴咗線

佢好似係瑞士銀行有戶口
成日睇戲瑞士銀行好似好勁，唔知可唔可以唔理美國制裁呢手？

而家又話唔關自己事

即係姐姐未賣晒

咁既智商點做到咁高職位架?

cash is king

我想睇佢可以嘴硬幾耐

以後要學墨西哥毒販咁
塞哂成副美金身家落床下底

留明睇第一個落鑊嘅鳩官

所以咪輸左比妹妹

佢點知幾時凍結
會通知你？！

你咪又係keyboard fighter

隻傻閪驚到癲咗啦 賣係賣得, 比美國政府賣, 再買子彈對付埋你

即刻凍結咗啦仲有得賣咩

拎返嚟等共產黨充公 效果一樣

唔知係邊個夾硬黎...

赤共都係當你cndom
你港英餘孽黎架
唔知訂

以為唔去美國就無事, 係咪真係信左藍絲講孟晚舟已經放左

唔比你用swift邊度有銀行幫你擺錢 崑崙銀行?

你放心啦所羅門幫你book左斷頭台個期架喇

街市賣菜咩，一話賣就即有錢收
怕你趕唔切呀

無做過有咩好怕人制裁

肯定第一個篤佢出黎

有人驚了

佢痴撚左線呀

屌 搞咁大龍鳳
最後

接手葉瘤資產以嘅人，應被視為係葉瘤同謀。

條友驚到傻

可能人地而家賣緊呢

天材,先唔講凍結左你賣唔賣到
當你賣到,你比人sanctions 緊冇銀行會做你生意
想問姐姐D 錢放邊?
幾千萬放入崑崙銀行?

我記得佢係立法會架lift撞過gphone
佢係lift到質問gphone係咪要玩制裁 下個係咪要制裁我呀
姐姐依家係咪驚撚到看破紅塵喇

所羅門見到會點

姐姐你貴為行政會議成員又咁多聲氣仲有契爺Mon實你, 快啲叫個女自己番黎把啦, 到時比人趕出境就柒架喇

要賣就趁早
好快想賣都賣唔到

她又不相信美國會制裁香港的官員及議員，因為港區國安法並不是由特區官員作主導，不符合制裁門檻

呢單野唔係我跟開，所以唔關我事？
但係你個職位（行會）代表緊香港政府

姐姐係咪收唔到風..
人地賣哂啦 wor..

咁你好快啲賣定

其實而家先制裁真係有春用，口交咗大半年都唔做野，仲未將國外資產轉移走果d就抵死啦

她又不相信美國會制裁香港的官員及議員，因為港區國安法並不是由特區官員作主導，不符合制裁門檻

唔關我事嫁咪搞鳩我

要快了

錢黎嫁 姐姐都老喇，要留住d錢過世

不過遲d無得去美國，咪返大陸囉

係咪要現金交易

變賣家產
定係
變冚家剷

你肯賣，有人接先得㗎！有人肯接，你轉得切錢返香港先到㗎！

過百萬海外轉數，唔係㩒一㩒就得㗎傻閪！

凍結咗冇得變賣
冇凍結嘅銀行又唔佢做交易
買家接佢貨隨時都被制裁埋
恐怖過武肺帶菌者

佢意思係咪話美國制裁
就會賣曬香港啲資產定點

你敢賣冇人敢接

賤放可能放到嘅

中英文都理解錯...
佢應該好驚..

賣身都唔掂啦你, 變賣

你即係叫佢乞食姐

是否不應該去喜歡你~

點止賣資產啊
直頭賣靈魂返大灣區啊

到時就可以貢獻佢個祖國 收歸國有

佢真係唔識o架喎…

俾人昆完晒D錢之後再俾人輪

問題係唔俾你用美元，ok

$10揸下個波都得嘅

收到風

可能賤賣呢

笑到仆街

一公佈就即時生效, 即時充公資產 la, 仲會變賣, 你係咪大想頭咗 d

姐姐你真係做得到先好講呀
我就真係唔信你咁偉大

唔驚咪收聲啦

唔止美國資產, 睇黎都要變賣埋支那同港共既資產

凍結左死落冥通銀行變賣啦

食得咁偏呀

即係美國有樓

姐姐，真心嘅，你要賣好快啲賣，要時間放的

我有幾個月餅罐，你攞去啦。賣完啲錢放係銀行可能會比班仆街美國佬凍結

唔係美國
係美國所有盟友都唔去得

如果唔係官商勾結送錢俾你 我知你俾人制裁你賣資產 我實壓爆你價

傻閪
好撚驚咁喎係咁出聲

死到臨頭嘴還硬

冇銀行同你開戶口、滙錢
唔通銀行唔想做美金業務咩

凍結仲點變賣

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

葉瘤唔使驚，仲有中央，你損失咗乜嘢，中央會賠翻畀你。冇咗樓就賠翻大陸樓，冇美金就賠人民幣(不過就唔准運出大陸)。

瑞士銀行已經唔係以前，要check始終Check

佢意思係賣香港資產？

若果你真係想殺我 我可以死

當佢係全香港都開不到銀行戶口就知道想賣資產都賣唔到.

崑崙銀行

行得正企得正使唔使變賣家產啊

你D資產點解會比人凍結?
係咪因為外國勢力? 點解唔放係中國

你當我唔識中文呀

賣咗個差價咪佢蝕既

變賣資產後, D錢只能放係昆人銀行, 永世唔用到visa/master/AE信用卡, 只能用支付宝同銀聯

solomon

如果被制裁又被發現違反

我驚一出國變孟晚舟

屌 條臭閪一早賣撚晒啦
吹咁耐都唔做野

戇鳩
制裁你既資產自動凍結
你賣條毛呀

又真係吹佢唔脹

我屌 玩還玩呀 咪撚咁重口咪

凍結左點賣

你信其他國家嘅資產保障你晨早去左啦，你咁唔care又唔去伊朗開戶口存錢

賣左，但d錢用唔到

話時話，如果班友去瑞士開户口，避唔避到美國制裁？

你點知呀?

葉劉咁鍾意第一個衝出黎柒，上次逃犯條例又係咁

當你賣得出實壓價壓到底

香港人權及民主法案佢幫咗好多，唔係得個講字

都係嗰句啦，佢其實冇咩必要要幫香港，佢就算淨係出下聲，都要多謝人哋，如果唔係同中國周圍辣着火頭冇分別

不嬲高職位嗰班全部都係低能

走資返支那？

痴撚線

瑞士幫美凍結就真係最大件事
如果肯
中共即完

凍結左點賣？

可以用黃金

仲唔賣？

會唔會講講下好似青姐咁流眼淚

係咪已經變賣左了

好想知所羅門見到會有咩回應

佢唔驚都合理既
都果頭近啦 制裁到佢都分分鐘死撚埋

不去北約成員國又點睇呀？

你估剩係美國想你大陸班垃圾死呀！

又唔信又夾硬
又諗定後著？
即係點啊，妹妹

資產落曬個女既名？

睇晒

係佢變賣前已經凍結左啦。。天真到佢

本地
唔敢提大陸影響深遠

更多國家一齊做邊撚度都唔洗去

賣俾佢個女

佢個女：？？

佢個女好似喺美國？

賣完啲錢擺係邊？

好似

佢倒貼10k一q俾你，你試唔試？

等咗好耐, 個腦都響埋BIG BANG THEORY首歌, 最後

唔好提佢, 等凍結咗先叫佢走

係就唔拘啊，又食又拎

制裁kol

It’s all started with the big bang (Bang!!!!)

加埋 Interstellar 配樂就爽

唔好怯！怯你就輸成世！

凍結點賣

她又不相信美國會制裁香港的官員及議員，因為港區國安法並不是由特區官員作主導，不符合制裁門檻...
平時又咩一家人, 中港一家親, 有福同享，有難同當又剩，人地一話要制裁姐，都未決定真係制裁，即刻就撇清關係撇得幾快呀。嗱，講明先，單野大陸個邊自己攪架渣，唔關我事架，要制裁制個邊啦，唔好攪我呀，個手馱快到呢，真係大開眼界，嘆為觀止

唔驚大灣區有草食

你而家就要喇，快啲搬返去中國先啦

佢個腦都凍結左

鳩up無成本
睇班友日日吹水唔抹嘴真係好撚好笑

仲以為佢會講: 我一早賣晒美國資產

舊年人權法都未撚同你計
咪用人權法制裁你囉

或者人地真係諗住將啲錢全部換成人仔返大灣區住呢，如果係咁，就真係冇咩影響

放喺屋企

數位人民幣

支付寶

睇完以為自己眼花睇多次

講還講

你啲錢都係收落月餅罐啦

條友真係唔識架喎

資產係屬於國家
bye

立此存照

佢哋點樣出賣香港人

要鞭到佢呢班官死嗰日為止

香港人唔會忘記

夠鐘賤賣啦…睇下到時 d 人殺你價會殺到乜野地步呢？

一個字
SWIFT

佢的資產 直接俾番中共咁愛國

人型豬都啱